祖國大英係咪第一個有能力令Uber依間仆街公司道歉嘅國家？

London Mayor Sadiq Khan has asked the city's transport regulator to meet Uber's boss after the firm apologised.
Uber chief executive Dara Khosrowshahi said he was sorry for the "mistakes we've made" after the taxi-hailing firm lost its London licence.
Mr Khosrowshahi said in an open letter that Uber would appeal against the city's decision, but accepted it "must change".
On Friday, Transport for London (TfL) denied Uber a new licence to operate.
Uber has said it wants to meet TfL to discuss the regulator's concerns over public safety and security.

.
.
.

"On behalf of everyone at Uber globally, I apologise for the mistakes we've made," Mr Khosrowshahi said.
In a letter addressed to Londoners, the new Uber boss said the firm "won't be perfect, but we will listen to you".

Uber 成隻死狗噉

Uber執左佢啦
我就唔信全世界既的士業都仆街
係呀香港的士狗比uber搞到柒晒係抵死
但其他地方既良心的士比你地uber搞到雞毛鴨血,真係痴線
uber呢間公司就好似一班侵略者,係吸血鬼

所以我都幾支持世界各國既政府同執法部門開始打擊uber呢啲無良公司

之前咩事

因為換左ceo姐

我都係睇倫敦人妻先知少少

話說幾小時前，倫敦已表明不會讓Uber續牌，去到九月底，即係一星期後，Uber就會正式變成無牌經營。

下？乜外國唔係好鼓勵創新架咩？係，你聽下我解釋先啦！其實倫敦係全球最早一批接受Uber的城市，於2012年時已經一口氣俾左5年牌照Uber合法經營。明明越做越大、越做越好，但黎到今年續期的時間才會出現問題呢？

倫敦市長嘴裡說著最不滿的地方，就是他們的招收司機制度---只要有車同埋眼耳口鼻，基本上都會請。但根據的士營運牌照的要求，營運商需要檢查司機的背景、有否犯罪紀錄等等。這些手續全行所有出租的士商都跟著做，就是Uber唔跟隊。於是自然成為左最糟糕司機的溫床，不計駕駛態度如何糟糕和違反交通法例，光是性侵案件，12個月內竟然有32宗，你想想，作為倫敦市長也不讓其千金乘Uber，你就知道這有多嚴重（笑）。

當然，我相信市長大人心裡最不服氣的，是這隻獨角獸在倫敦吃到肚滿腸肥，但三個月前竟然被媒體踢爆，佢成功完全避稅，沒錯，透過高超的會計和法律技巧，竟然可以一毫子稅都唔俾。換轉你係英國，人地做左初一，你都會想做返十五，於是大家咪執返正黎做囉。當Uber話會有幾萬個司機失業時，政府講到明話佢地可以揸返普通的士，以至私營出租車，擺到明就係同你講：既然你又唔交稅、摺左你之後又唔會引發失業潮，咁我做咩事要忍你？

作為倫敦市民，大部份當然反對取消Uber牌照，我個人認為方便是其中一個因素，但更重要是倫敦酒鬼太多，放工後飲到醉醺醺的大有人在，Uber是一個快捷而廉價的選擇，作為消費者當然希望越便宜越好的。但也有部份人，甚至是Uber自己本身的司機，認為不續牌照也是件好事，畢竟Uber其實一直也妄顧司機的收入，它收得平代表司機收得更加平而已，踢走了近乎壟斷市場的Uber，才有機會讓其他中小型公司抬頭，制定合理的價格。

#話說我都有在倫敦搭過一次Uber
#還撞車了
#佢錢照收但唔會有任何表示或慰問
#打死都唔搭第二次
#不過香港唔駛擔心
#因為Uber無合法過
#話說回來投資推廣署真係好威
#引入Uber死Uber
#中環個摩天輪都係佢引入
#好一個倒米壽星

其實uber 依個idea 幾好
倫敦ban uber都係因為佢冇交稅 同冇得regulate 司機嘅質素
根本就唔關同的士搶客 如果係因為依個問題一早就ban9咗啦
所以先要同政府傾咋嘛

Uber Airbnb呢d應該都好快死

之前舊個個CEO寸過馬撚攪左好多公關災難
之後成班upper management 連埋CEO比人換過晒，冇以前咁寸
加上間公司一年蝕成30億美金，冇得唔死狗

唔識就唔好亂講
第一倫敦唔比許好立俾uber唔關稅務事，係關交通同其他原因
第二司機每年要俾council tax
同埋最近uber輸左官司，司機再唔係自由工作者，好大機會要交稅

第一倫敦唔比許可證俾uber唔關稅務事，係關交通同其他原因

唔只倫敦全世界都咁
司機要俾 local tax 佢連 GST 都唔俾
因為佢話佢既服務只係經由荷蘭個度落 order 而錢都係個邊俾
司機食晒
咁撚仆街既公司我係舊登都指出過
只係香港人見平就撐

唔講uber

天下的士狗都係一樣黑

去外國搭的士試過俾人非禮，又唔會讓單車行 衝埋黎撞鳩你理得你死 起碼uber方便搵返個司機出黎嘈佢

點解一間咁大既公司有埋總部都走到盞避到稅

避稅, 你估花咁多時間讀稅係廢既 .. ?

重有, 所有坐平 uber 既人都係剝削緊司機既一分子.

佢地 d 司機無任何勞動保障, 無受薪假, 無工時限制, 亦同 uber 表面上無僱傭關係叫得好好聽 - Partner

但係所謂 "Partner" 重撚慘過打工仔, 人返工你返工, 人地帶個人同腦返工其他野電腦, 枱凳, 辦公室租金, 勞保都係你老闆出晒.

uber 既 Partner, 你帶晒所有 Capital 返工

最撚攪笑就係班柒頭吹奏話帶黎幾多工作機會:

1. 奴工機會就有
2. 本來靠的士搵食既無左或小左收入無計
3. 佢既 "非正常保險", 其實就係大眾保險幫佢孭飛
4. 的士牌照有限, 甚至有人 hold 牌, 但 uber 係無限量
5. 因為上一條, 好多城市都比呢 d uber 影響交通, 自己 google
6. 佢地最叻就係請五毛 (唔知幾多受薪) 做勢, 呢單倫敦又叫人屌柒政府

你當 d 客係傻既? 重有好多人都知家下係自動車過渡期, 好快成本下降你就會踢埋班垃圾走自己賺晒 (不過其實唔會咁, 重會蝕入肉)

呢間公司最撚識 PR 妖言惑眾, 比錢請下明星紅人推下.

唔講我重以為賣緊衛生綿條廣告

加左價之後無坐過佢

想係英國做的士佬，知唔知個考試幾難

人地外國的士佬要查背景
香港